1. He creado un objeto tipo deploy con las propiedades indicadas en la practica.
2. He creado un service para apuntar al puerto 80
3. He creado un objeto de tipo ingress para indicar el host

Documentos he imagenes adjuntas
